\documentclass{ctuthesis}

\ctusetup{
	xdoctype = B,
	xfaculty = F3,
	mainlanguage = czech,
	titlelanguage = czech,
	title-english = {Team management system},
	title-czech = {Systém pro správu fotbalového týmu},
	department-english = {Departnment of Computer Science},
	department-czech = {Katedra počítačů},
	author = {Dmitrij Tkačenko},
	fieldofstudy-czech = {Softwarové inženýrství a technologie},
	supervisor = {Ing. Božena Mannová, Ph.D.},
	keywords-czech = {Systém pro správu, správa týmu, fotbal, webová aplikace, aplikační rozhraní, Javascript},
    keywords-english = {Management system, Team management, football, web application, application programming interface},
    specification-file = {zadani_bc.pdf},
    front-specification = true,
    day = 1,
	month = 1,
	year = 2020,
}

\ctuprocess

\usepackage{babel}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{listings}

\usepackage[backend=biber,style=iso-numeric,sortlocale=cs,autolang=other,bibencoding=UTF8]{biblatex} 
\addbibresource{bibliografie.bib} 

\usepackage{float}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{wrapfig}
\graphicspath{ {./images/} }

\usepackage{nomencl}
\providecommand{\printnomenclature}{\printglossary}
\providecommand{\makenomenclature}{\makeglossary}
\makenomenclature

\usepackage{multirow}
\usepackage{multicol}

% Acknowledgements / Podekovani
\begin{thanks}
Poděkování

\end{thanks}

% Declaration / Prohlaseni
\begin{declaration}

\vspace{7mm}

Prohlašuji, že jsem předloženou práci vypracoval samostatně, a že jsem uvedl veškerou použitou literaturu.

\vspace{7mm}

V Praze, \ctufield{day}.~\monthinlanguage{title}~\ctufield{year}

\vspace{2cm}

\hfill Dmitrij Tkačenko \hspace{5mm}

\end{declaration}

% Abstract in English
\begin{abstract-english}
Abstract
\end{abstract-english}

% Abstract in Czech
\begin{abstract-czech}
Abstrakt
\end{abstract-czech}

\makeatother

\begin{document}

\nomenclature{REST}{Representational state transfer}

\maketitle

\input{parts/introduction.tex}

\part{Analytická část}
\input{parts/analytics_intro.tex}

\chapter{Seznámení s problémem}

\input{parts/problem_introduction.tex}

\chapter{Návrh řešení}
\input{parts/project_solution.tex}

\chapter{Finanční přínos}\label{finance}
\input{parts/finance.tex}

\chapter{Rizika projektu}
\input{parts/risks.tex}

\chapter{Závěr}
\input{parts/analytics_ending.tex}

\part{Praktická část}
\input{parts/practical_intro.tex}

\chapter{Specifikace požadavků}
\input{parts/requirements_specs.tex}

\chapter{Implementace řešení}
\input{parts/implementation_intro.tex}

\section{Návrh datového modelu}
\input{parts/data-model_proposal.tex}

\section{Použité technologie}
\input{parts/technologies.tex}

\section{Uživatelské rozhraní}
\input{parts/ui.tex}

\section{Testování}
\input{parts/testing.tex}

\section{Nasazení a údržba aplikace}
\input{parts/devops.tex}

\chapter{Příležitosti aplikace}\label{opportunities}
\input{parts/opportunities.tex}

\chapter{Závěr}
\input{parts/ending.tex}

\appendix
\printindex

\renewcommand{\nomname}{Seznam zkratek}
\settowidth{\nomlabelwidth}{AAAAAA}
\printnomenclature

\printbibliography[title=Literatura a zdroje]

\input{parts/attachments}

\end{document}
